想統計下連登有幾多人係單親

唔計有意外/病死
剩係計父母離婚嘅case (即使無正式離婚，走咗佬都計）

正評- 完整無缺嘅家庭
負評- 單親

我個frd係離婚嘅case跟阿媽個邊

成年+經濟獨立後先單親算唔算

跟阿媽

我，不過反正本身自己細個已經好獨立。（講我者）